[行動］今晚108 8點 各區面具人鍊！！

和理非行動點解無人講！
今晚 八點各區 自戴自制面具 做人鍊！
要比各大傳媒影相
要比全世界知我地反對蒙面法、反對緊急法啊！

大家幫手spread開去啦！！

同埋記得日日戴口罩啊！
多你一個就好多！

[img]

今晚行動無人提

人鏈
派膠派到幾時請問
屌你老母有咁多人死 政府都當睇唔到

唔知邊到有

準備面具唔洗時間咩

如果咩都唔做，無遊行咪會無哂士氣

你明唔明精神上大家都要互相支持